仲有半個月 情人節應該買咩俾條女好？

Budget 2千到

封大利是

係自己碌鳩綁條絲帶

送張自己畫既生日卡俾佢﹐你女朋友一定好明白你心意

問下你老母啦屌你老母問問問

屌你老母祖宗18代

佢仲有錢過我

全裸訓喺個大禮物箱

鎖貞操帶

戴兔耳仔 仲有貓咪項圈

送花牌啦

唔洗送啦
點解初三赤口要送禮物

點睇條女十個鐘冇理過我，keep住第二部電話wtsapp on offline同其他人傾計，佢本身屋企好忙，要照顧有病既屋企人，忙完得個幾鐘，佢決定拎去同男同事傾左個幾鐘，完全冇諗起要搵返我
我仲需唔需要準備情人節禮物

直接問佢啦！佢態度差嘅話就知咩事啦

玩得好偏

咁年初四條女就會年初四咁樣

特大聖誕胸圍